無得留任做局長，證明上天對你好好

有無人覺得楊偉雄 劉江華無得做局長
係上天已經對佢哋不薄
因為佢地係中共心目中完全無價值
而家在任局局長睇怕空多吉少

有無邊個可以置身事外

無用之用

起碼唔使比中共渣住春袋

我想俾佢揸
一個月穩袋$40萬
完全冇事發生
一條頭髮都無少

救快必
要向法庭提供真實証據
寫「是特首的言行令我憎惡政府」在紙或布上
日日貼在手袋，背包上，帶出街
「是警方的言行⋯⋯⋯」
大家只需寫出真相就得

男人無才便是德 垃圾桶又避過一劫

其實垃圾桶走得甩算好好彩
可能已經走左去外國

真心死好命

垃圾桶真係唔知係好命定佢根本精甩尾

而家同當年個banner啱啱相反
香港人輸晒
大贏家係垃圾桶

美國又唔洗做佢，Steve jobs 果個又走得快

劉江華死好命